美股認真討論區 MCCXLVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

準備全倉TQQQ

個倉雖然好紅
但唔係跌得特別多

FED ....

Bubble !!!!!

假V

上呀 eh

支概股沒有一隻是蘑菇的

Eh 同半年前嘅gsx 好似

犇市邊會回調,v緊無事啦大家,青蒼派現時群眾情緒恐懼準備penis buy

IKEA 特價 加左

廢老已綠

Eh 目標價 90

熊軍會再戰勝歸來

GBTC單天保班尊
但買得太少同唔知捱到幾耐

有冇ADBE船員定軍心

咩都冇啦

D bank繼續升

EH

燈都轉埋

cnet 彈到4.8 比我輸少少走

冇穿11610喎

飛刀俠

btc 51500ath準備繼續向上,btc 4天王羸到最後

大你十蚊 100

西膠上呀

.... 依D股依度冇人買的

新科技股唔係condom

死神只信暴巴

舊經係到升
細盤股西冧
我成推

啲錢流返去舊經濟

成日假跌

who says

ccl又升

eh走咗 執咗10石

BB

今晚轉 bitcon 同舊經 sector
真係岩岩好

cnet 走到

今日最多輸1000美

Jpm 破頂
好蛇又贏

hell 列車 有啲廢

有無人個倉係綠

MAXR加注等契媽ARKX

唉本身fsly80蚊貨咪好地地 做乜鳩上星期114溝鳩咗搞到宜家想清又鬼死咁肉赤

就嚟+3%

好在走得快 又落返地獄

BB 幾時先會升

點解仲要買美股
allin bitcoin就夠啦

澳巴無事啦 熊軍將戰勝歸來

咁又唔好講美股咁大範圍,btc 4天王都係美股,值得擁有

小西風火輪跌到最低位

都估到有第2棍

net

倒v

Small cap 俾人血洗

試下唔SET 止蝕 結果輸到仆街

上星期496賣晒
460 buy the dip炒波波就算

今晚唔會彈架啦
早啲抖

NET係做乜9

那天不v

我全部要

諗住等net跌穩先入場, 點知一開盤就升

準備運送物資上船備戰

-1.77%

重災

tsm (個倉35%), sens， izea

光頭佬頂住吖

elon musk is trump fans?

納dee 唔係想插落134麻

BBQ

開市後綠，但未追翻盤前輸既

altcoin 唔識玩

放工盤前平左TSM同AAPL， all in 咗XOM搭少少ERX

1234678

NQ lower low

shop入唔入得過

Aapl v都唔v下
直插地核

穿130

殘忍只需一棍

報數
-3%

NQ 下面好似無咩硬位
熊軍可以集結末?

清哂
蝕左成千美

-3.5%

隻閪野係好中意唱反調

真係好撚垃圾

盤前豬好多?

10拖4 11

不了

跌多D 再跌再加

終於穿, 睇下跌定未

tsla 繼續創高

Geralt望住今日個倉

$VIXM crazy, near the highest level (after march 2020)

好似賭場 唉

得隻CCIV正少少
其他全部冧閪

見到咁多船員就安心

-6.7%

原來PLTR都綠

MOLAMOLA

差唔多~30

繼續吧 特大災難

-1.8%

有冇人已經冇感覺

冇曬人

清咗大半倉，盡情跌啦快啲 臭雞跌穿148再撈

一定啦

血壓

今晚似樣喇

-5%
我唔玩喇 比返啲錢我

Short GLD, Long SLV

free money

係咪九月十月嗰隻回調又要返嚟

AAPL 跌得仲多過tsla

豬死啦

咁似龍巴嘅

-2.65%

納指布袋陣已成，大家快啲走，屋企要人呀

穿直線阻力位落
trading is easy

+2%

我個倉有

齊齊跌

道指今日咁硬
廢老買果幾隻都2%以上

-2.97

POT US , 唔怪得大麻股會升啦

道指好似硬咗幾日

今晚開個heatmap一睇
似樣少少

-6%

希望有逃生門

-3.1%

牛年殺牛

個倉得pltr 綠燈好諷刺

我唔玩啦

-2.33%

wfc

-5%

成個大環境咁差 net上星期又插成10%
係咪真係應該走咗fsly穩陣

Eh

－7％

bomb

點解 blok 落翻架

旅遊股開始炒上

ndx穿左13600

DNMR SQ SE IZEA BB 全部都係垃圾

-2.4

-4%

arkk就快150

早d訓，番工對沖

-1.47%

第一次option兩日到價

我又想long put otm 3月$MARA

-2.36%

-3.73

-2.8%

呢幾棍好癲

臭果我屌你老母架車自己整 係要人跟rule 當班車廠傻架

左面係唔係而家整到好撚樣衰果個

-0.09%

-0.2%
屎忽撞棍早幾日清曬細cap拎錢開IB
留返隻廢老BAC

- 3.45%

App都唔敢開

no bubble

Can巴上水，龍軍今次仆街了

-4.38

6

納期都未到20ma 驚閪咩

好多謝琴晚有巴打叫留意wfc

-0.43%

啲value stock龍到喊

2月跌返1月升果d

$wfc 會戰勝歸來

咩事

棄嬰保持san值

科網股泡沫爆破

3

唔跌邊有機會震走d以為美股一定賺既day trader
唔跌邊有機會入特價貨

一月尾未又係咁⋯

走唔切啦

最鐘意廢老

-14%

有冇人去緊ifc

-6.5%

都多跌左成千

製造業造假易踢爆好多

how ?

鎂?

咁多股升
唔好走呀

-1.44%

玩咩 sqqq 岩岩好對沖 blok

入錢強行令個倉變正數

係，所以我地只J佢全盛時期

個倉綠埋

年頭, 一定買煙頭股
廢老師傅教

比巴打你搞到想put qqq

-0.22%

取消QE

咁都得

如果我得半倉我都開心有特價

舊經濟唔跌

下個禮拜先入市穩陣d
寧願賺少d

撈左ARKQ底

-3.15

龍軍才沒有輸

加interest rate回到10年前

-5

明明天生咁撚正
都要整 唔知咩審美

wfc升到有d驚
想搵位走call

兩日冇上黎
D名好似唔同晒咁

ft黎唔切

不願當「汽車業的鴻海」?蘋果與現代、日產合作觸礁，分析師：福斯有望打造Apple Car

日產唔撚同佢整

股災

加息就爽死

-2.54%

成個倉得txmd係綠 仲要得0.5%

屌居然係WFC跑出咗 我仲估會係BAÇ

大家記唔記得 $mrna 11月sector rotation

終於回調殺全call 股神

點解咁多巴打少過5%
我自己個倉都算散
都有成6.5

本多終勝係咪咁解

Wfc

...
STONKS ONLY GO UP
BTD

-7.64%

因為尋日已經輸左6%

喜歡你讓我下沉

喜歡你讓我哭

SP TSM

個倉綠左7%

有排都未係底

我琴日唔係比隻eh累賺成15%

咩叫煙頭股

CCL

崩盤了

繼續吹

ccl

切勿摸頂就得
我重倉緊 se pins 一月尾chok個幾日都跌左1x%
之後已經不斷破頂

最緊要知自己買緊d咩⋯起碼訓得落

Long定short先

1.3%

Apple咁威咪試下由零做起

諗唔到入咩好

因為前排gme空左d倉出黎, 家下只係接番貨

SITM是咪on9
-16%

確認熊一

撈得底未

個倉好紅, qs都救唔到

IZEA 加左

LX

廢老唔係拋左佢咩

1%

苦主

容我大紅字一次
路易巴我要多謝你
你今朝同我講完soxl
我頭先盤前695放咗七成

紅緊1%

2T, 買起人成間公司都得

扮L哂橫盤咁陰跌緊

菁蒼派強勢回歸

搵TSLA整啦屌

豬死了 豬死了
好panic

wfc有獨特之處

廢老去左買JPM?

原來係 ft 個 app 錯
唔係負好多

屌你靈車 妹撚左大半個月咁濟

$wfc big name + 落後
retail 發現呢個世界原來有人炒緊一樣野叫做通脹嘅時候
就會追隻落後的$wfc, 唔係jpm, bac
個原因好荒謬, 但係真實
同long uranium 一樣咁on9

真係想清倉

感受到soxl大落果下震撼未

SOS 14.5入左1000股
而家13......

完全唔明wfc做咩爆升

成日無情情一大棍
利申:無反應

舊經牛b

呢啲時候你正數仲想點幾多人負緊

唔玩喇

咁就唔好入 一動不如一靜

清倉轉錢落IB -6避棍

wfc果陣er插到落地獄

上星期先賣左

到時兩隻廢老股一齊整地心鑽頭

廢老減持JPM 無郁bac 清wfc蒼

然後WFC跑出咗
廢老個名唔係浪得虛名

又跌

尋晚-12%, 今日冇咩感覺

老巴都唔夠你勁

青蒼派威番一日

我見老巴賣又跟住賣

重倉西膠同pltr?

好明顯大戶直接掃貨
兩棍就拉上4%

VIX又唔係升得勁，到底跌乜鳩

佢敢買我驚第2日股價去到100蚊咋

我係-6.5

屌你 long 乜柒 比你搞灣曬啦 個市

屌
買完仲跌緊痴線架跌足2蚊

Nq拐頭

屌

之後應該會再玩
不過一賺就斬

上一支大棍後都要跌一排

聽日準時返工

聽日諗下點rebalance 先，夠鐘入錢再買野

依家班車廠就係嘈 點解我比parts佢，幫佢整 唔撚自己食大份

幾時撈番底

Goog巴同其他巴都有幫手
多謝

連震幾日唔del app都無咩人坐得住

Ccl嘉年華郵輪開船未

法國日劇演員重複得好緊要

暴巴龍軍？

唔玩啦 比返d 錢我呀

冇左3%.

大家打個飛機定下驚

Apple淪為砌機工廠

爛果咁叻點解唔自己開廠整

睇多次全倉TQQQ個篇文

係咪仲有1點半棍

一晚輸哂啲profit

全倉得隻屍屍L綠燈

-8%

暴巴睇今次係大回定好似之前咁少回大漲

係
價又闊

-2.75%

85接左Pins

祝暴巴武運昌隆

道期綠燈

Ib個倉跌到個總數好似壞左 唔識郁

THX

過年前開始已經紅咗成個星期 今日已經無咩感覺
啱啱斬撚埋plug 50頭再算

定軍心

有value stock 頂住
個市其實都跌唔落

小西

有無人爆買左
d 大佬好巴暴巴屌女巴台巴

老是常出現

而家就係考驗如日中天派嘅時候

但隻SOXL個升幅真係嚇死人

saas應該血洗

勸大家聽日如果回返少少嘅話唔好追

自臭登上台 個倉就來來回回得個吉 佢老味

Futu又係好彩193走晒
Soxl又高位走七成
摸到頂出貨開心過贏錢

托道沽納沽羅素

all Bubble

買咩

召集信徒舉行del app大會

等緊台gg 跌返落125再入

暴巴一到閪冧就咁活躍

I have a position

納dee 回頭
無事啦各位

cciv

已經打晒靶

soxl 可以直插到4xx 好撚快

-4.15

番工對沖

道指都冇乜郁

唔撚驚啦

道指又變返綠燈

-1.71%

65？

+1.23%

20% DD

豬死了

ARKG真係好撚弱...
升又升唔多
跌就大大棍

-60%

ARKG

酒牙

Biden to Meet With Union Leaders to Discuss Infrastructure Spending

玩正股咪無事

我意思係我打晒靶
正股驚西

咩20％ DD?

ark 系列
似未夠皮

10同好

巴打開完tesla船 呢排開咩

撞short咗個腦再125我心口寫住無腦多落街跑圈

-2.74%

1號最撚正

UberEat

西膠係咪入得

數學是種族主義？ 2+2=5？ 美個左派手冊引關注

第時我D股票可摸耳2蚊升2蚊變5蚊

我要哂

清倉止蝕呢啲 我 唔 需 要

又想做尊者？

暴巴有提醒 棍絲小心

有冇loss 個張追數圖

1286

咁俾晒我啦
我好care

隻bb跌到我真係驚

馬沙

新系列

INTC完全跌唔落

馬莎都有圖

又3倍瑪沙？

drawdown
你依啲位我會考慮吓入

1 5 7

Bb已經跌到我冇咩知覺

道指綠燈喎
邊度股災 大家係咪有咩誤會

聽日就穿120

_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _?

我都無方向
Gme一役成個市好似斷咗龍
雖然仲有升
但好迷惘

無限qe都係咁話

CCIV好努力頂住我個倉唔會大冧

瑪沙代表咩 紅色3倍速？

少年股神呢

暴巴D圖笑撚死

紅色3倍速

唔知入咩 直接加ark

準備好落街跑

YES

12

Cash is king

我都覺 Gme之後個市鬼到
價投股升得好少

紅色三倍=SQQQ

7

i like graphic

Amzn竟然揀今日升

屌你個閪TD個app好lag

廢老股黎

依家跌都唔敢入貨

成個倉供養我啲半導體

咁多人咁講真係清倉保平安

SH

今日下午有一張

black rx？

建議早瞓

有冇人同我一樣
見到IWM啲紅棍就覺得好治癒

我都諗住咁 加隻小西家私算

一個禮拜成8%係時候還債

你心地唔好

想知有冇三倍做好既油ETF 想價投

留番D聽日玩

Petz 其實呢度有無巴打有玩呢d妖股？

暴巴今日係咪一個字都冇打過
以前跌市係咪都係咁

跌唔停

2+2=22
我先買2股tsla 再買2股tsla
我就有22股tsla

依家先追油

日日都玩賭場

正路股就陰跌

食緊刺身冇手打字

做乜變咗女人？
有錢就去變性？

開咗船啦喎

LMND跌咁撚多..屌

今年睇好油同半導體

要有定力 買左tesla 妖股 日日豬

ICE FIREE將在今年3月全線結業

又一間...

呢個時間食刺身

有冇巴打諗起印度神油

學石仔全倉tsm咪算 有得日日串咀

讀書果時既潮牌
而家長期都無人

好癲 全洗

nrgu
====
gush
erx

唔俾以前係藍絲咁惡架咩

連續兩日5%

好驚驚豬 全倉tsm 睇住台指外資算

我隻西膠

SOS 熔埋
開倉好機會

3,5,10

-3.8%

早啲訓啦

跌撚完未

就快-3%

成個倉tsla係跌最少果隻

一晚無左3.5 %
自問個倉都幾穩

想像唔到all in 細價股果d暈左未

hell express just half way

never alight before its end

SQ又變番SQ

Thx Goog巴

Btw
Ocgn好撚硬

How about當年連登仔最愛嘅uso

上升軌頂部open leverage etf x 3 position
完全無險可守

出死神

加倉，定走貨

有冇特價Tee去買

喂，黎真定假呀

智慧齒痛到無咩心情睇市

咩都唔好做，真心早啲瞓

加

農曆新年大特價

放埋我入去得唔得

All in

刷新左個倉單日最大跌幅
-4.5%

唯一一隻加咗倉

今日仲輸得多過之前nq單日-4% 好撚痛既教訓

U

RTY is over

Bubble POP

120入U

今日跌咩?

死神一出 冇一個走得甩

Loney Loney Heart ,誰かが君を愛してる

好似唔錯
感覺今年油適合落槓桿做好

場波未完

RIOT 龍哈哈就知道中概靠唔住

唔玩任何FUTURE嘅ETF
除了VIX

Same
玩妖股想追輸差唔多3%倉 加埋今日drawdown 輸左成個月

今日晏諗住去太子間徐記點心到食野 先發現原來而間野都執左

等拆股全倉call

妖股watchlist全綠...

羅素 -2000

笑唔出了

Sq 搞乜

最垃圾嘅etf

xone冇底咁

就快輸到麻木

就嚟穿10 喇喎，硬？

咁都叫妹, 咪向下爆緊

2

臭雞都頂唔住啦

soxl 有頂部 ？ 唔太明
同tqqq 一樣 成日ath

今晚個倉應該-10%

又黎

屌你 你一出完圖 又跌過

arkk, arkg 差唔多啦喎(?)

又話u唔會穿120

豬4%

道指都頂唔緊
股災

其實跌乜撚

刷新單日最大drawdown

好誇張 再跌落去

來了

痛到無感覺

等緊回調入油ETF

羅素帶頭 好耐無見

-3.9%
不如一槍打死我

-11%

暴巴po女

過多兩日100

我記得d款幾花下 仲好貴

垃弟係咁出Lower low

@澳仔 多啲相pls

港女都跟跌了

time frame?

要啦 半導體年 唔all in 等幾時？

你地個倉到底有咩野個個都豬4-5%

openrice話搬遷左既

OK,,，即係食緊雪糕

嘩屌輸緊成個月人工

熊渣古

點做到

阿木

笑, gg了

就黎-5%
自問個倉一向好穩

我唔玩喇

孖盡？

panic sell ?

應該唔止

連TSM都-2%
股災來了

差唔多咩？
暴跌？

又棍

隨時插返去年頭個位, ......我有半個空倉刀仔都要就住接

靈車肯定係膽 串Apple Tsm Nvda

今晚刺激到

酒呀

5%

-1.7%我係唔係已經算係最好個批

6%喇diu

有史以來個倉趺得最金的一日

-4.68%

無消息既跌市，睇黎仲有排陰跌

$MP

納指先跌得230點
個倉好似股災咁

靈車我都重創

教主又贏

係

得堆bitcoin股升，屌！

仲未搵到邊度有得睇 啲seed都唔得

-5% 阿木隻臭閪

我都係

又...閪.....冧......

Sos

D妖股現曬型
笑4

是但睇幾隻都5%以上

變咗避險工具

+5%

屌那媽想點呀
好撚痛呀屌你老母

6%
Cls，個市搞乜

我-2%了

仲未棍完
已經-5.15%

HIMX, UMC

呢5年

SOXL vs TQQQ

Both SOXL and TQQQ are ETFs. SOXL has a higher 5-year return than TQQQ (113.58% vs 77.86%). SOXL has a higher expense ratio than TQQQ (0.96% vs 0.95%). Below is the comparison between SOXL and TQQQ.

成個倉PROFIT斬半

契媽琴日重上到159, 今日已經嘔番哂

TSM 再穿落去 納dee 好似跌唔停咁

靈車 + 阿木 + SQ + TSM

好彩尋日減左3份1倉, 頭先開市再減左3份1倉, 技術指標有跡像顯示大市已見頂

滿倉PLTR UNITY AI TSLA
年三十計起開始日日跌
跌到今日 成個倉無左3x %
屌佢老母

談笑間就-8

真係cls
TSLA + AAPL 犀9利
人地升 你跌
人地跌 你暴跌
執7左佢喇
今晚打機好過

arkk單日跌差唔多5%
應該扯埋其他佢本身就係大股東既股落地獄

冇信心溝貨

你搵隻綠睇下

連郡沉船日

升咁多 起碼跌到落110

掃平貨

重現上年3月?

小西全線直插

跌得好深個股最高+25%都可以落返負%。點sh落去呀

我個倉玩啲嘢都唔算特別妖都輸3％
唉

-5% 做乜鳩

(支持)阻力位

今日真係痴線

今日ARK系列防守力係0

xone 13%
以為玩緊賭股

不要問 只要信
暴巴救過我好多次

諗住佢地本身跌咗幾日唔會跌太多
點知跌得仲甘

2月個盈利得返1/3

今晚仲傷過9月

跌咁少就上年3月?

TSM已經跌得算小...

全倉sqqq

我3倍咁跌緊

無眼睇 早d訓

咁係賭股黎既

豬死啦

AAPL係咪要執笠

今晚先跑左一半

qs pltr苦苦支撐

痴撚線
我唔玩啦, 俾番D錢我

跌左6%啦
今個月辛辛苦苦賺嘅profit冇左1/3

CCIV

-3.67%

想做上面隻貓

IB's ARKK margin成35%
唔抵玩

20% CARR
3% HIMX
6% TSLA
7% UMC,

total -2%

明白

樂觀啲睇 都冇咗2月啲profit姐

SFT仲綠緊

唔知跌乜柒個下先輸得唔抵

西女人又裸泳

PLTR

-4.32%
仲未跌得多過我上次-11%

屌你老母死臭雞

萬豪船

-10% 仲未計琴日

隻閪U冇力回天

訓教保平安

美國亡咗國

仲有lmt係綠㗎

我加埋個長倉5-6%

唔好燈
就死啦我

但做乜尻閪跌

跌左成個禮拜

arkk 頭十持股得一隻跌少過5%

你嘅time咁長
建議有20% drawdown 先入
reference 我上面果幅圖

連郡全滅

soxl 仆街了

tsla plug u pltr

本身想斬pltr, 點知今晚佢頂住

而家滿倉硬食 唔知點好

Moon

ladder attack(nq版)

今晚連好多之前強勢股都斬到一頸血

xone 衰咩

6% 都黎緊

搞咩股災

唔係好多股跌少過5%

談笑間，傻散灰飛煙滅

1月29日果日其實好靚 插到落400幾 冇好好把握

跌啦跌啦 跌多啲 有咁多跌咁多

仆街 依加先12點半

仲有幾個鍾先收盤

豬緊成千鎂

承受唔到個波幅就唔好玩leverage，尤其半導體洗得好勁

嘩
SOS搞咩

overshoot

price << NAV

仲要落

有無人今日入貨，聽日跌再買
別人恐懼我貪婪

輸左2000美

- 6%

4000鎂

唉 再反手tqqq轉sqqq算
呢次sh

連郡十誡你估流？

我走左plug 頂唔緊
屌佢老母 唔會再買

我自己都有70股

成個倉無隻股跌多過4%

今日暴巴啲圖好多元化

呢隻......

累計呢幾日就有啦

想入nndm

睇黎今晚都NQ都起碼-2%

跌喇跌喇跌喇 個CHONG 紅哂

死貓彈定真係v返上去

聽日彈星期五繼續跌

SOS 真係SOS緊

暴巴出完死神圖出呢張好棧鬼

全線大特價 掃貨吧

升返喇 唔洗驚！

TQQQ

157thx

Izea ai arkk bb veri sq

唔玩啦
俾翻d錢我呀

暴巴係諗住成晚用圖回覆

唔理唔理，總之而家大龍市升得好開心，你班死廢老承受唔到風險就唔好嘈

臭雞跌到20MA，痴撚線

個市弱到

兩晚4000鎂

靈車

All penny stock

5.2 400股

開戰了？

今日加倉定penis sell好

暴巴啲圖 愈嚟愈正

係幾傷下, 轟左1X% LOSS出黎
不過對比返之前大棍, 1月27個碌
就覺得好小事
雖然個時跌個倉無而家豬得咁多

如果你有睇開就唔會咁講
佢每次一穿10少少
9.5之前一定爆返上去

棄game 啦
畀番啲錢我

見你轉了好多次
time frame, stop loss set長d

笑死 幅圖有聲

Dllm 跌到傻左
訓教保平安

Btw,頭先10蚊我都加倉

勇敢對抗大市既各位

孖咗1倍
本金淨係跌3.5%唔知開心定喊好

防守股

tsla都3%啦

個款都似
仲以為捱到過咗long weekend就可以綠幾日添

youtube

我係俾人劏果兩件蛋散

知衰了 升返少少就走貨

係咪跌完啦

加左契媽

阿婆都識玩

想del apps

我係TSLA同AMD傷

Ching移民？

其實係咪d錢扯曬去blockchain 個版塊同妖股？

ONTX咩料 係咁升

個幾月無郁過profit

唔係講笑，暴巴真係可以成晚用圖覆人

7%

Open tesla arkk

tsla同啲saas股都重傷
契媽都重傷

gme之後個市玩爛左

呢D市最好的應對方法就係打機同訓教

如日中天派沒有輸

今晚冇晒成年PROFIT咁濟ON99

Set 下d 痴線價分分鐘入到.....

岩呀, 幾時話大家係Geralt

SFT +1.6%

要啲少年股神拎返啲錢出嚟

我無玩都死呢dllm

講緊佢係大股東果D

綠個堆就係

又話拜登上台後千升

China joe 我屌你老母爛臭系啊

好撚彩今日入咗公仔麵啫
如果唔係連麴種都冇得食

但我覺得過多幾日又龍返上去
似係盤整, 將d EMA聚返少少先, 乖離得太勁 呢排升傻左

棍棍又黎了

哇成個semi conductor watchlist 全紅

The wi7好垃圾

Tsm咩料

我d 妖股list綠過草地

[member你]地揀淨比我啦，我包底[/member]

問依個問題
代表你仲未有Yolo的決心

感覺真股災要黎

坐上靈車一路開到ABYSS

其實道子有一半綠緊

連郡全攻型先後柵先火

人生太短孖展要更大

升咗二千啦 納第

Cciv救世界

Nano Dimension (NNDM) on Monday priced a registered direct offering of 39.1 million of its American depositary shares at $12.80 per ADS for gross proceeds of approximately $500 million.

TSM似乎要碌返落133

同樣睇法
所以今日加咗倉

bubble 股黎

清倉算

我覺得好睇

VIX 升得咁少, 證明冇力跌, 真加

臭雞幾時落返去100蚊俾我入貨

Nq起碼跌返1成先啦